大家點睇個市？上星期就穿落24000，今日又升返上黎，被人舞高弄低

我頂佢，今日我隻熊仔走都走唔切，又輸幾千

幾時先黎跌，係咪我平倉之時？